去得曱甴屋未？

救人呀

又話出黎 人呢？

你地全部都係幫兇

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

好耐冇見你喎小心啲好

狗宿又係講咗N年

推推推

Agger